入嚟放低平時聽歌嘅音量

師兄弱聽?

巴打有夜盲...

樓主係咪失聰

出街比車車死都似

認真 懷疑自己撞撞地聾

之前用原廠有線同最大聲差三格

連登人瑞

好鍾意較到好光

戴緊助聽器

我會望實左望實右

啫係點

我眼又盲耳又聾

下世小心啲

年過八十算係咁啦

立妹你係咪追蹤咗我

係呀太子女

so gay

依度啲人聽開兩架
佢哋嘅聽力係可以聽到兩千米外針跌落地下嘅聲

室內都係？